27號唔係光復 係《〈宣戰元朗〉》

光復？屌你老母閪 係見大陸狗就打 入圍村就打

Btw 我發夢既時候見到既情況

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推啦, DKLM, 睇下邊個人多

宣戰元朗！

27/7 元朗東頭村